---
uuid:             29e32b5c-9af0-4780-9a07-9d5714e55cb9
layout:           post
title:            电影：暗黑之地
slug:             movie-dark-places
subtitle:         null
date:             '2015-08-26T12:00:38.000Z'
updated:          '2015-08-26T12:00:38.000Z'
author:           'Yvan Hom'
author_slug:      yvan
header_img:       null
status:           published
language:         en_US
meta_title:       null
meta_description: null
tags:
  - 3d-world
  - movies

---

为了科洛·莫瑞兹看的电影，可惜科洛·莫瑞兹戏份好少，完全不满足，附上[豆瓣链接](http://movie.douban.com/subject/10755171/)。

剧情拖沓，没有高潮，平淡。似乎想讲很多东西，可是都没讲范围，氛围一直都像白开水。

社会有问题，大家都说谎，警察想着早点结案，妹子想着报复，妹子想要钱，妹子想要逃跑，老妈想要孩子渡过难关…

一堆的问题，于是在最后巧合地碰在一起。

老妈死了，小妹嚷嚷，也被一枪毙了，大姐被嗑药的嫂子兴奋过度闷死了，大哥整个就是悲剧，白白坐了这么多年牢，为了什么呢？

好吧，其实看的时候还是很紧张的，看着老妈所作所为，在知道悲剧的情况下，我一直担忧，老妈的举动酿成最后的悲剧，如果真是这样，那么，她即使死了，也会多么的不甘！

善意的动机导致最大悲剧的发生，究竟是谁的错？

是世界的错，是社会的错，大家都在撒谎，都在追求物质，都在享受激情……

最后的错，由单个人来承受，太沉重了，虽然人都死了，死人能承受什么责任。

死者为大，生者坚强，死者安息。
